[
    {
        "randomId": 110
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Uruhiza",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Umurara w'uburo",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Cyurweru cyambaye umwenda kwa Rwangeyo rwa Makombe",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndasera i Gahanga nkagosorera i Kabondo",
            "option_1": "Guhekenya amasaka",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Guhekenya amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Imodoka mu muhanda",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nta musimbutsi wa cyane wasimbutse urugata",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Amasaka n'urukungu",
            "correct_answer": "Inzoga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ibivumvuri",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]